是靚午 孜然椒麻雞絲撈麵（廚師推介）

正

好夠麻

定延喜愛下麵

我一陣都食水水雞
辣辣辣

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

紅色果幾條咩來？

愛吃我下麵

口水雞？
呢隻剩麻不辣

明昨

太重口味

邊間 想試

重口味岩我

太咸了

幾錢? 好似好足料咁

Oh my box

咸啲好

49
自取八折
即係40

太咸吃不到女的

咸濕

呢啲賣相真係好過蘋果啲黃店系列

咸濕師

呢間都係黃店黎

omb

邊間？我都係觀塘返工。想一試。

我意思係蘋果入面個黃店告急系列呀，你睇左未
最新個集alldaybreakfast

睇咗了

個早餐賣138末加一 老闆幾時去試

聽日可以試下

你餐餐都食好野會唔會死架

小食有咩

盒野流勁多汗

夠我食四餐omb

值得一試

邊夠你食教父牛扒好

今日無小食?

日日都食呢間

呢間野俾左幾多錢你背叛百里香

我只忠於自己

琴日唔是

我睇完之前個POST依家真係日日食
又大盒又好食, 決定加入打手行列

我不嬲只推介好野

今次得啵

是

除咗百里香

印度巴
之前你開post個韓國豚肉
洗唔洗解凍先煎?
我都係759買左